搞加泰集會嘅後果，其實兩句就講完

三十年嚟香港咁撚多悼念六四聲援學生嘅集會，中共有冇even give a shit? 冇
咁而家喺香港搞一次加泰集會，會唔會逼到西方國家集體轉軚啊？

用下個腦，唔好人哋吹兩嘴就信啦

駁唔到

黃埔間優品360笑到唔知講咩好

風向撚快啲入嚟屈我五毛

美帝小氣過中共 好似係

唔好得罪美帝

美帝：加泰啲嘢關我撚事

人地講到一鋪輸清光架，你咁樣踢爆人

四個月都唔搞一次聲援新彊, 西藏, 中國維權人士

加泰一出事, 一堆人就話要搞

我係俾左膠偷左a/c既警蛆

想搞咪搞囉，根本冇人唔畀搞
用呢樣原因屈鬼

唔係屈鬼, 係講timing

咁點解一定要搞其他地方先
集會嚟咋，可以有咩問題

咪係
話時話狗隊出左反對通知書未? 如果狗都未出自己友先出就好笑
言論自由集會自由wor
唔鐘意咪唔好去, 再唔係勸人唔去, 得幾個人點代表成個運動
吹風割蓆, 仲話爭取自由wor.....

新彊, 西藏, 中國維權人士, 歐美支持
加泰, 歐美唔支持

你係咪想講
香港人支持加泰
加泰同西班牙政府對立
歐盟美國支持西班牙政府
所以香港人會企咗喺歐盟美國嘅對立面
佢哋會縮手唔理香港

共匪邏輯

遲多一頭半個月攪唔得既
係要呢個時候攪

過半個月搞同而家搞有幾大分別

大家最憎人奶共

點知轉個撚頭走去奶美

開口埋口講美國唔鐘意我地點

究竟香港人幾時先可以講自己要啲咩

支持加泰獨立

咪支持囉

關美國咩事啊

分別在於香港搞悼念六四集會, 香港人根本唔在乎中共會唔會give a shit, 但而家香港人就好在乎國際點樣評價抗爭運動嘅合理性, 事實上, 香港受極權打壓而發起民主運動, 而加泰因西班牙經濟衰退而發起獨立運動, "香港抗爭運動"同"加泰獨立運動"本質同取向完全唔同, 所以香港根本無必要搞加泰集會去表態, 而香港搞加泰集會更會令國際對香港抗爭運動會產生好多不必要嘅負面聯想, 從而打擊香港抗爭運動嘅合理性, 例如將香港抗爭運動視為"港獨".

用下個腦，唔好人哋吹兩嘴就信啦

風向撚快啲入嚟屈我五毛

唔撚係美國，解放軍、武警過左黎屠城啦on9仔

PUSH

歐美支持香港民主, 因為經濟有利
歐美唔支持加泰獨立, 因為經濟不利
歐美唔支持香港獨立, 因為經濟不利

唔係唔支持加泰獨立,
不過, 我地處境係冇民主, 冇自由, 我地緊急好多
但加泰係有民主, 有自由(可能佢地覺得唔夠)

而家加泰示威係抗議政府打壓獨派領袖同示威者啊
再加埋最近發生嘅警暴問題
點會同香港完全唔一樣

人權法

始終我地得罪西班牙會影響歐洲戰線
姐係你想搵工，得罪其中一個面試官，你都大獲啦
雖然西班牙唔係咩強國，但歐洲佬一直都未下定決心同中國反面

搞集會都得，唔好提獨立，講下警暴、人權、民主等等咪安全囉，可以比班撐香港既人spin去唔係撐加獨就ok

爭取美國人權法案係奶美?

香港人又幾時表過態話"支持加泰獨立"?

而家都冇下一步動作
連參議院議程都未上
你覺得過半個月就搞得掂？

認同

搞集會嗰班根本冇提過獨立
都唔知有咩好反

你睇吓獨派領袖咩下場
就知加泰情況根本唔係你講得咁好

意識形態對抗唔係講短期利益
加泰獨立唔關經濟事

好多香港人未必知加泰人講Català
更加唔知西班牙以前點打壓加泰語言文化

咪講左囉, 香港受極權打壓而發起民主運動, 而加泰因西班牙經濟衰退而發起獨立運動, "香港抗爭運動"同"加泰獨立運動"本質同取向完全唔同, 係兩地運動中政府打壓示威者手段類同, 你可以"反對"西班牙政府打壓示威者同警暴, 但唔代表香港人"支持"加泰獨立運動, 更絕對唔可以將 "香港抗爭運動"同"加泰獨立運動"當係一樣, 因為香港抗爭運動嘅共識係五大訴求, 唔係港獨.

知道有意識形態
所以我地加泰集會更加危險

最後都係睇人數
少人去咪冇noise

true

外國舉下旗撐香港都無用
一樣唔回應五大訴求
歐美國家可以唔使理香港了

咁個集會主題係咪撐加獨啊
唔係就唔好屈啦

puah

搞左咁多年六四，無出聲？？？

想知支共係咪制裁曬有去集會嘅人

無人小氣得過中共

一個集會，會搞到歐美圍攻香港，支持中共
好彩連登有班國際關係大師及共和黨海外Twitter成員提點

無話鬼

但客觀黎講無乜好處

爭取人權法唔係奶美

但因為美國唔鐘意香港人搞獨立

就大家都唔可以講獨立

咁同奶有咩分別？

我無話香港人表過態支持加泰獨立

但如果因為美國唔鐘意加泰獨立

所以我地就唔可以表態支持

咁都唔係奶？

我地係一齊去再教育營, 佢地幾個去坐監
至少好過我地好多

Pish

你估美帝好似連登仔咁易割蔗咩

而家係歐盟呀
呢樣係歐洲內部事務

風向撚：美帝蠢撚過豬閪，會以為你哋乜乜乜

推

fight for freedom????

香港01：博唔到
不過會搵打手負皮咗先

香港唔係中國內部事務?

比喻唔同

成撚日係到估鬼佬諗咩
人地放個屁就跪撚晒係度含，咪撚咁核凸做太監得唔得阿

加泰獨立運動本來就係開宗明義爭取獨立, 咁你認為香港抗爭者搞加泰集會會令人諗起D乜呢? 何況我之前已清楚講過, 香港根本無必要搞加泰集會去表態, 而香港搞加泰集會, 更會令國際對香港抗爭運動產生好多不必要嘅負面聯想, 從而打擊香港抗爭運動嘅合理性, 你唔明就唔好屈啦

失民心啦
太暴力

咪戇尻啦

中共唔屠城係因為香港對佢地黎講有着數

大家一開始話攬炒

就係寧願同佢一獲熟

依家佢唔出兵你就話關美國事

你依啲就真係奶啦

歐盟係德國為首架
佢地都想西班牙止暴制亂
你企邊邊自己諗

搞掂自己先啦

臨時政府 老美都未割啦
加泰集一次就玩完？
唔好on9

香港人對加泰人o既立場唔係美國議會o既考慮因數，唔好見人隨便放個屁就跪撚晒係到含

你嘅著眼點又真係奇怪, 你係要死咬住"美國唔鐘意"同"奶美"唔放, 唔知仲以為你你五毛添.

但你又講到搞加泰集會會迫到美國轉軚唔支持香港

問題係，你哋只講到「應該無事嘅」
但根本係一件只有壞處無好處嘅野

人地加泰人有公開支持香港人，香港人就第一時間發揮香港國技，光速割席。真係人唔笑狗都吠

歐美係我地嘅盟友 唔係我地大台

懶得駁喇
見到正負皮就知連登未完全淪陷
手足星期四見

我唔讚成搞，但要搞唔會反對

唔贊成搞+1

push

Agree

好無謂
唔理就算幾細
只要冇效果都唔應該承擔任何風險

只能低調支持，忠義兩難全啊

Agree 英國線都無加泰咁上心 搞錯呀

不如顧掂自己先

點解你又講到一定無好處
歐美得政府?幫加泰都可以connect到人民
姐係你地最鍾意嘅國際戰線
同埋show到比人睇我地係有理念而唔係虛偽
對其他人嘅問題視而不見

香港人傳統國技，光速割席，緊係一d壞處都無啦

照佢地邏輯
下次集會要排隊安檢
攞加泰旗唔準入 港獨旗唔準入 雪山獅子旗唔準入
最好好似中共咁 得一個大台加一個總路線
邊個偏離路線少少就踢

第二朝訓醒 美國傾掂左話香港要民主回歸
wow

咁連登啲軍師係唔係就做中國人？

自己唔喜歡就話人割席
先係連登大技

其實稍為用少少腦都知無可能因為咁而令歐美唔幫香港
連登真係多風向撚

態度正確
各有各做就咪大台上身

聽大人話，做個好孩子，人人都鐘意

真心 叫反對嘅人了解清楚召集人集會目的係乜先
係表明香港立場 廢事比人亂加立場呀⋯

成日講到撐加泰=輸

糾察2019

哦
只要國內有反對組織嘅大國都突然有顧忌之嘛

香港自己都未搞掂，又去撐加泰…....
加泰係獨立，呢個時候唔好將佢同香港掛勾

美國冇聲援 東突(aka新疆) 西蔵 中國維權人士

香港一出事 一堆人就話stand with Hong Kong

又點解釋

加泰人公開支持香港人，你就第一時間阻止香港人回應人地o既支持，你一次割緊兩張席喎

之前咪講咗
你哋得一句「無事嘅」
到底有無硏究加泰發生咩事？

啱呀！

咁其他地方聲援香港既集會都係冇撚用架
原來支持加泰就係大愛左膠真係第一次聽

去FB碌吓，就知尋日影響幾大。一日之間無哂社運文

豪無意外 又係民心撚
8月已經衝出黎柒

你諗清楚人地係支持定抽水先
加泰搞咁耐都得唔到國際支持
香港一搞就全球聲援
一地舉香港旗都係想搏懞拎國際支持咋

遲多一頭半個月人地可能贏左/比人鎮壓完了

咁有賊話支持香港
係咪都要支持番佢
On9

有無了解過美帝一直撐地區勢力同政權係點玩法?
係咪真係好似連登仔咁郁d就割?

推！

+1
班人睇都無睇加泰咩事

明明各自爬山
突然有大台阻人去幫加泰

Ok 加泰=賊got it

一個支持自由 民主 人權o既賊？

係呀
同歐洲開戰呀
你到底知唔知加泰做緊咩

唔覺你有喎

好多野佢地都dont give a shit
遊行都係

係咪用自由民主做旗就係好人
On9

現在處理好自己先幫人！

完

人地支持定抽水根本一d都唔重要，重要o既係你點樣去回應

如果驚得罪某d野而放棄自己立場，就真係同支那冇分別

之前就舉埋全世界國旗乞求人stand with hong kong 而家有同樣處境既人stand 咗就速割 醜唔醜啲呀仲話自己唔係支那人

你唔加人權姐係自己都發現點解我要包埋人權啦

我公司同果邊做開野
唔覺得你會熟過我

無腦
你識唔識中文？

屌 咪係
香港呢場運動最核心係爭取自由 捍衛自治既精神
人地加泰果邊示威都不忘高掛黑紫荊支持香港示威者
我地就因為美國可能唔中意就睇住佢地死？
寧化飛灰 不作浮塵？
公義？
我地係需要美國既支持
但唔係要做美國既走狗

鬼唔撚知呀
咁件事啱唔啱先得㗎柒頭
我地夠同中共開戰啦
同埋支持同聲援好多種方式
我信集會班人識做世界仔

香港人骨子裡其實同支那人無分別
無利益？不了
自己就想國際支持
人哋同樣追求自由就扮睇唔到
成個LBJ咁仲笑人

屌你老味，原本你地初心係做乜撚野呀？
香港自己都未撚攪得掂，講乜能野支持加泰？
咁樣攪到件事複撚雜左囉

之前唔係講緊被自殺既野架咩？
又被轉移視線呀

我真係唔撚信有咩後果
聲援法案集會都無幾間外國報館報

啱呀 人地唔似香港永續抗爭
做乜都綁手綁腳
支持下加泰都屌到乜咁

+1

Push this

所以做得偷得野又點樣支持人權呢？ 你點樣唔違反人權下做賊？你點樣唔侵犯他人自由下偷野？如果你侵犯得他人人權又點支持？

更何況，加泰人係賊？

五大訴求都好無謂
出嚟遊行食tg都好無謂
唔好再出嚟 乖乖等act過啦吓

基本gesture都怕死唔肯做
屌你老母班人好撚噁心
靜靜地噁心都算
我話之你心入面笑柒加泰
而家乜都怕做就係人都睇清你

Push

咪講咗唔係一講自由就係好人囉

香港都4個月喇 加泰又係咪第一時間出聲聲援？

Tui

香港人最叻講利益

你咪唔好覺囉
我話知你加泰local
無point就躝屍趷路

無論你目的幾好，文宣做得幾好，一定有人會借題發揮，因為加泰個行動立場好明顯，搞手出發目可能係好，但呢件事對香港個運動可以話完全無益處，大家自己再諗諗啦

完全同意

道德高地？
罷食 裝修有邊樣唔係講利益？

出面成班分化post, 你唔讚成咪屋企做冷氣軍師囉，想點姐

好笑
Local就係好？
佢哋一早就搶平民小店你又知唔知？

咁呢樣野大家自行interpret啦
係架 中共都話自己民主

Gest乜撚野ture
人地獨立運動本質係西班牙經濟衰退
並非民主自由

自己就4個月嚟係咁要國際社會注目、聲援
人哋國家都有自己國內問題要處理
人哋民間都義不容辭搞集會聲援香港
香港人？一講到其他國家就話無利益就不了

吓？？？？？？
係要唔撐香港人甚至抹黑嘅pay the price喎
利益？？？？？

啱

Price就係利益
用錢令對方驚、收聲

西班牙歐豬只係導火線
同陳同佳一樣
google吓人哋歷史望吓先出嚟講嘢啦風向撚

傻啦香港人最鍾意做奴隸
今日唔鍾意中共呢個老闆 聽日想癡去美帝到
人地講乜就做乜 人地唔鍾意就唔做
呢啲真係叫fight for freedom啦

我長期同果邊聯絡+成日飛
事實係為錢

世上其中最高等的人種都話拜香港人為師，香港與加泰人惺惺相惜，互相支持

香港而家搞咁多遊行咪一樣冇用，唔通唔搞？

唔去冇問題架 但不停係度屈想去支持既人係鬼

林鄭都話係香港人買唔到樓先暴動
都算
就算係一個成因又點
想獨立本身有好多原因
歷史文化本身係
經濟唔好想要返多d政府自主權
有咩問題
咁而家西班牙用強硬手段阻止佢地
咪已經唔公道

我建議 陳彥霖慘案 集會

此事 關乎 手足 現在和 將來 的安危

一個都可能少！

所以咪所有大國都驚哂囉
唔會講出口
冷處理囉

hk01

林鄭係香港特首
建製派紮根香港多年
對香港好了解
香港暴徒上街事實係買唔到樓

吓話
為錢所以獨立思潮先咁高脹
啲歷史呀學者研究呀全部都唔啱可以去食屎嘅吓話

西班牙自己都搞唔掂 得閒理你得罪佢？
我撐加獨係我自由
你同班和理非一開頭話唔好騎劫佢地個和平遊行有咩分別？
各有各做啦 有乜好割蓆？

幾百年歷史
唔計

條友話自己做生意嘅
識得嘅人係咩立場心照啦
啫係人哋嚟香港做生意會識到嘅係咩人 ？
咪就係話香港而家好亂呀 搞亂香港嗰堆既得利益者

西班牙歷史我熟過你啦柒頭
同陳同佳跟本冇得比
獨立訴求係因為經濟衰退呢樣係事實

樓主你呢個仆街
加泰集會歐美唔中意
人權法隨時過唔到
隨時失去歐美支持
搞唔係唔搞
點解要而家搞
等埋發…唔係，人權法過咗先啦
低收益又估唔到風險嘅嘢
都係唔好做

黑白是良知

咪話咗我成日接觸
如果你去過西班牙旅行
應該都知果邊D人好勢利、鍾意呃錢
所以歐洲人都唔會理佢地

唔明你咩邏輯
中共冇理六四集會
就代表西方唔會理加泰集會？
西方會撐香港係因為香港有佢地嘅利益
但佢地唔撐加泰係因為加泰會影響到佢地嘅利益
明未
要撐都等真係建左國先，最起碼過左呢件事先啦

Injustice anywhere is a threat to justice everywhere
冇人話要支持加泰獨立，大家只係支持加泰有表達自己意見嘅自由，而唔係搞公投搞遊行就會比人捉去坐監

歐美今日可以縱容西班牙黑警濫權，他日亦為左利益亦可以當香港condom咁出賣比中共

法案撚：說話唔係咁講
有咩就等埋法案過先，你想點就點

你當佛朗哥死？

成班唔識加泰同西班牙關係的人係到反反反
淨係知美國唔鍾意所以反

如果外國人同樣驚中國唔鍾意 所以唔支持我地
你又會點諗啊？

係呀
我阿媽都話睇tvb係佢自由

你自己搞翻個

香港人真係好自私
自己有事就四圍求人
人地有事就一句唔理

好撚多帶風向狗
連登真係變廢壇

冇話唔畀搞，係冇理由去啫

攪既話又話大中華膠

係 你唔知會發生咩事 唔好啦take依個risk

我話我公司
無話過做生意
咪弱智

又真係唔好意思
間公司唔係「做生意」

屌到LBJ死，因為佢奶共
撐加泰？我要奶美，不了

真

你睇下上個星期個個係度solomon中意咩唔中意咩就知啦
奴性重真係冇撚得救

其實中國人同你一樣
覺得香港人有民主有自由（可能我地覺得唔夠）

一陣12月先通過 係咪坐定定等死
以前用黎話美國唔鐘意衝做散水狗，依家就支持加泰美國就唔理香港
係啦，一搞完連貿易戰都唔打和好啦

反對個班人係咪無睇到加泰人點樣被警暴呀？

根本同香港黑警一鳩樣。

Fight for freedom.
我有支持加泰獨立的freedom
我有支持台灣獨立的freedom

好低效益
美國又會因為咁唔搞中共

大國驚，但我哋卻冇包袱！
加泰公投、抗爭，係民主體現！

搞完出左事之後
邊個負責任？
上次臨時政府又係咁
人權法快d pass啦
好多風向撚同共諜出動搵食

No
支持香港係意識形態對抗加上普世價值
當中意識形態對抗係紅vs藍
唔係你死就我亡
但加泰係普世價值民族自決only
歐盟國家好難官方地支持自己成員國獨立
美帝又唔想一開口就搞鳩歐盟
但我地支付普世價值民族自決係無問題的
觀感上仲好先進

咁中共年年派錢比香港嘅可能人人都變港豬添
事實係歷史文化因素無得忽略
如果你認定你嘅地方係同人地唔同嘅
唔接受比一大班外人決定你地方嘅政策
好正常姐
咁經濟因素做導火線令佢地覺得呢一刻應該獨立有咩問題
佢地覺得係佢地嘅rights

是日分化主題：加泰集會

罷食同裝修要有幾多香港人要付出？香港人返住工叫口號抗爭咋，等班後生仔去裝修，自己係屋企睇，利益最大化

Catalonia (加秦) and Spain is a democratic government. Their situation and the amount of freedom is totally different from what Hong Kong is facing.

The Hong Kong pro-democracy movement should support democratic process.

Instead of choosing Spain vs Catalonia (both are democracies). We should ask Spanish police to uphold rule of law, perform with restraint, and respect protesters freedom of speach and human rights.

We should not be involved if Catalonia should be independent or not from Spain. Spain/Catalonia would need to come up with their own democratic way to resolve this dispute.

開頭委內瑞拉臨時政府有晒歐美支持
就係衰在後來肯同原本政府談判
歐美即刻割蓆

自私
佢地對付係民主政府
我地對付係極權政府
點幫？聲援？捐錢？

Ok 咁你集會嗰日出去㩒哂班友落地上索帶交比popo

無話唔啱，係話呢D全部係講利益

齋屌冇用，你咪同一日同一時間搞個聲援新疆活動囉，等啲人去你個活動，唔去加泰嗰個。

同意

其實可唔可以有point d？

美國,歐盟,不是為了支持香港,而是為了打壓中國而打香港牌。當然政治是互相利用,ok

香港無端支持加泰等於搞亂歐盟。

港人勿去搞亂歐盟,請對準中國。

其實講真果句
美國肯咁幫香港都係因為有利益
你搞個爛鬼集會邊會理你

Up得出個名好威威？
今日既加泰獨立運動一直都係講緊加泰唔想養西班牙

完美示範香港人=支那人

連登冷氣師：唔好舉美國旗！！！

咁我地都係買唔起樓啫
都唔話真係咁憎共產黨

呢個邏輯先難以理解
既然撐香港係因為香港有佢地利益
咁唔通因為香港撐加泰就會放棄香港利益？
美帝要做/唔做某啲嘢從來只係睇利益
有利益嘅時候「搜索大殺傷力武器」都講得出
唔駛同佢地擔心咁多

咁你阻人搞做咩
衰啲講句藍屍搞撐警集會都冇人阻啦
集會自由呀，咪自我審查啦
你唔中意咪唔好去囉，冇人逼你

如果香港底下有石油

贊成+1

LBJ: 係因為你哋唔熟悉中國歷史 uneducated 呀

你唔會知 唔好take依個risk

咁香港死梗
因為拎石油唔駛留香港人

死梗唔好？
咩叫做攬炒

有閒情逸致揀撐唔撐香港加泰智利果啲
係例如美國加拿大呢啲本身置身事外既人
我地香港無得揀
只能撐香港
你咁撚得閒搞加泰集會
即係同人講香港唔算危急

拉 咪撚去 搞死場革命架

[FCed]加泰集會搞手為籌錢搵食，推香港落火坑

加泰集會係一場贏左無得分，輸左死全家既賭局

仲「啱」
結果點呀
人地幫埋你兜仲快過你呀
Solomon Yue表示：ccp示威者搞臨時政府，唔關示威者事

買唔起樓啫
有幾危急

無攬炒
無香港啫
唔該學識「攬」

又咪係加泰一己之力對付成個西班牙
而家係連聲援吓大家都爭住割呀

再加埋美國近排都好多strike，又諗住搞大遊行
又唔見有美國人話顧掂自己先，搞香港仲熱心過自己野

佢唔係兜
係叫你停

721 831 101

係香港打仗未攬埋支共一齊死囉

原來你真係唔識架喎

你真係on9
對支嚟講
石油重要過香港100倍

咁當然後來好明顯佢係唔想你搞
人地提你要醒水
我意思係唔好以為人地郁啲就會割蓆
只要利益一日存在，方向就唔會變

整個爛鬼集會就燒到佢後欄
英國脱歐都未撚搞掂，得閒理你呢一點入面嘅集會仔？

加泰本身就有能力對付成個西班牙
加泰一獨立西班牙即時破產都似

雖然我都唔支持搞加泰集會
但你咁講又太唔合理
其實咁樣集一次會唔係為左得到一個大改變
而係一個表態
林鄭聲稱撤回之前都抗爭左3個月
但唔可以話林鄭唔回應 就代表抗爭係冇用係冇意義

你未仲on9
搞中共對美嚟講夠重要過反加獨100倍啦
你又唔識講

抗爭運動並唔係單純嘅禮尚往來, 重點係價值觀同合理性, 正如歐美國家認同香港抗爭者嘅價值觀, 認為香港抗爭運動合理, 所以香港抗爭運動得到歐美國家支援....

香港人核心精神

怕得罪中國，怕得罪美國，中意聽話做狗

Ok first the Spanish govt clearly did or handle the situation well and some of their responses to the incident is no different than what our government is doing

And I would argue that their situation isn’t incomparable to ours.One country two system (with universal suffrage) of hk is in itself a kind of semi-independence already(if you would think so).This is largely attributed to our historical,political and cultural differences with China.Our ‘independence’ is therefore well justified and it is the deal between uk and china that failed us.We are doing this to right the wrong.And if you think about it,Catalonia is not too much different.It doesn’t matter Spain is generally democratic or not,they are failing Catalonia on this one.

你老母睇tvb有乜柒point

人權法快d pass 啦
唔係Twitter 軍師又要清洗太平地
幫手執屎。
臨時政府宣言已經又人幫我地兜左
五毛依家進化到用份宣言屈Twitter 手足搞港獨
如果你搞加泰集會支持人獨立
最後spin 到港獨
後果大家承擔得起預左咪搞。
我自己既立場就係五大訊求缺一不可。
自私都咁講 佢地應付既係西班牙民主政府
我地應付係中共極權邪惡組織
唔可以做比較Lor

美帝支持西班牙政府唔出奇，因為西班牙好歹都係民主國無損於普世價值
另外亦無或低利益推動佢去做
美帝企喺香港人一邊，係睇到中共邪惡嘅本質，例如新疆集中營

有能力就唔使過咗獨立宣言但今時今日都仲畀西班牙騎住啦

幾時搞返個印尼集會呀搞笑

正確

唔好無限放大啦

咁香港都好撚多藍屍廢老啦，係咪又唔洗自由喇？

香港人係反共
所以佢地buy

佢地想咁又點
佢地夠膽講咩？
係呀全世界都知歐美唔支持加泰獨立
但係佢地有一個夠膽出嚟反對咩？

你會唔會諗多咗
中共唔係想爭世界一哥
話知你全國都集中營
你會唔會理非洲啲極權窮國？

同呢度班人一撚樣
一係就利字行頭
一係就吹風五毛

係
所以佢地都更唔會搞個小型集會就割蔗

因為獨立公投事實上得四成投票率
親西加泰人杯葛左
西班牙死拉住加泰係因為冇左加泰西班牙經濟真係會死

岩阿,相反香港就變左有政治取態

推完 再去拉啲吹風想搞死場革命嘅post 唔該

西班牙將台灣人送中，香港人道義上已經要撐
歐盟搞緊Brexit，得鬼閒理你
西班牙係金豬國之一，麻煩多多，唔見得歐盟大國有幾想撐佢

港獨都唔符合美國利益，千祈唔好再講

其實搞唔搞都冇影響，香港邊有話語權，最重要係件事正唔正確。要屈你既，係加泰舉黑洋紫荊旗已經可以屈你。

利申：支持加泰獨立

以正視聽
香港人係反共
加泰人係反西班牙政府
香港人有時間唔該關注下抗爭者
2000+被捕受傷
兄弟爬山 各有各做
但都要睇priority 架
學陳雲搞多幾次警暴展覽好過

係搞都等參議院過埋條法案先

咁中共同西方國家一唔一樣？
搞加泰集會係良知問題，人地受西班牙政府多年制肘，想獨立，點解要捉人地抗爭領袖？你支持加泰，係因為良知使然，唔係因為對香港有無益

加泰獨立係因為西班牙經濟衰退？
不如返去讀吓歷史先？

覆左啦，答啦
五毛

咪聲援左Lor
上埋報
使咪使又特登搞多個集會專for加泰

爭世界一哥亦都都係中共邪惡之一
我只不過係講其中原因之一

你攞來同中國比

民族自決是國際人權公約第一條第一句
All peoples have the right of self-determination.
我要聲援CATALONIA

閱讀理解0分

歐盟美國支持西班牙政府哩一點已經唔係事實啦，人地表左態未？答我

中共記仇
美帝小氣

要講幾多次人地唔係為咗幫你
只係借你搞鳩中共

同歐洲開戰lmao
歐洲夠唔夠膽大大聲話支持西班牙以暴制亂呀？
成班大愛左膠坐埋一枱嘅institution會因為你搞個反對西班牙政府打壓加泰民眾就同你開戰？
唔好咁癲啦

人地又唔係小粉紅，中共話spin就spin咩

你嘅著眼點同講野風格真係非常奇怪, 之前就死哎住"美國唔鐘意"同"奶美", 而家仲夾硬噏埋D咩阻人搞, 撐警集會都冇人阻, 跟手仲搬埋D咩集會自由自我審查出黎...唔知仲以為你係五毛添.

加泰爭取獨立，我地爭取民主自由

正解支持民主自由人權，就等於支持全世界嘅民主自由人權，就係咁

推
凌晨時份太多3毛

佢支唔支持緊係唔到我地話事
問題係我地係咪要當死美帝係大台要係咁諗點唔好得失佢
純站喺香港人立場我覺得我地絕對有理由聲援加泰
當然點樣支持係有好多走盞位

成班垃圾，今日驚中國聽日驚美帝
幾時先比人勞役完

美帝點解幫香港，因為你地唔支持加泰？

集會真係不了
仲要專登幫加泰搞
聲猨加泰之前已經上左外媒
有時間唔該學陳雲做多d 狗暴展覧或者受害人集會

就係因為西班牙對加泰仲有話事權囉可以大石砸死蟹 即使獨派執政自治政府做到嘅嘢都好有限
同無論西班牙有冇加泰經濟會唔會冧都好都唔會畀加泰獨到 冇國家會願意主動割離自己領土

拉

屌 咁咪各有各做囉
成日要人做死一樣
又無叫你一定要參加

佢地對付民主政府
你話人地民主人地就係民主？
民主係要透過不斷由下而上嘅變革，先係民主
民主政府都係一班人，有人就會有極權岀現
聲援下都要比像我班五毛帶風向

有錯請指教

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

反共就係反共, 獨立就係獨立, 兩樣野黎喎, 香港人反共就要支持加泰獨立? 咩邏輯?

搞完唔去咪得囉。
每個人都有言論集會自由
不支持加獨

同美國人打對台

照咁講 搞黎都無作用啦

比大家坐埋一齊集氣吓？

波台狗

其實有冇睇清楚啲對話
成日一唔夠人講就講第二啲嘢

明白嘅

喂

你哋班偽善撚，自大撚

西班牙係歐豬國家，經濟實力好弱，歐盟都唔會聽佢支笛啦

按你哋嘅邏輯，美國冇義務幫香港，英國嘅義務亦可以解釋話喺回歸後就冇咗。如果係咁，國際戰線就唔會咁成功啦

同埋加泰好多專業人士，知識份子，可以幫我哋打歐洲戰線，歐洲戰線一直都缺乏文宣，呢個集會可以幫我哋擴大國際影響力

之前連登都好多人話舉美國旗，整民主女神像冇用，結果呢？

你係咪弱智㗎
我意思係唔係咁樣叫自由囉
你睇完前文後你先回應ok?

agger
何必去做d野比對家借題發揮

香港同加泰根本無得直接拎黎同其他地方比
呢兩個地方獨立嘅正當性大過普通地方好多
話而家我地唔係搞港獨嗰d
其實係咪唔明我地做緊嘅野只係隱性獨立
呢樣你估美帝唔知咩

係
D人一講國際就唔識扮識

推啦
港獨撚幾時先可以
停止ff歐美會幫香港獨立
或ff和理非進化成全民武裝革命對付解放軍
幾時先可以真正收皮呀?
搞加泰集會用意係乜?
屌你老母
擺明支持佢地獨立
然後spin 到香港獨立
港獨撚唔該唔撚再搞散個運動
咩臨時政府宣言
全部收番你老母個西

連係國際上撐下同路人都咁驚死
仲學人講咩國際戰線

勁

咁你咪一樣直接話人無point
我意思係 咁你覺得班人無自由撐加獨同集會嘅都可以考慮下我個方法

搞加泰集會個主要目的一定比人spin 到搞獨立

請問你我邊句話冇自由撐加？
你前文後理都冇睇咪叫做冇point囉

你講利益呀嘛
未同你講利益囉
香港嘅利益係反共基地
只要你做好本份
佢理鳩你撐乜咩

根本係某D人目的

反共
唔係反歐美
你儍𠺢？

裝修，火魔目的：俾人spin到係恐怖份子，唔做了

所以咪講咁多要文宣囉
加泰呢單係冇得文宣

Sorry
我地其實從來出黎抗爭都唔係純為自己利益
唔係單單因為房屋問題定咩而戰
好多手足都中環返工
甚至移民唔係問題
我地一直為民主自由而戰
如果因為自己利益而選擇唔企係民主既一邊咁我地就真係失焦

兩個人嚟架垃圾p牌，唔講仲以為你先係五毛呀

撐加泰=反歐美
乜撚嘢邏輯

講咗100次加牌根本唔係爭取自由
人哋係自由民主國家嚟㗎

唔好比位人入

如果外國覺得你地想獨立，

美國都幫你唔到

‘唔係咁樣叫自由’
屌咁點好亂
咁姐係有定無

其實你知唔知道西班牙係自由民主國家？

咁我唔明佢地咁多人想獨立點解個政府唔比佢地獨立？咁仲有民主咩

咁你唔該搞清楚個邏輯先
正如我阿媽話佢有自由睇TVB
佢啱個喎
但係你會唔會有得佢睇TVB呀？

講一百次，西班牙=歐洲支那
支共夠有各民主黨派
亦都話人大由人民選岀啦

你真係唔識個喎

西班牙完全唔係歐洲支那囉
佢係太民主太多福利所以執笠啊

講啦

有錯請指教
定係想講咩民主唔包括獨立哩啲野

群埋啲金豬
歐洲最撚支那就係西班牙

西班牙係一個民主政府
因為政黨之間為咗爭票要比好多福利
搞到經濟死咗
歐洲要佢哋還錢
而家政府就給福利
所以啲人出嚟反
呢個係事件嘅根本

有限度民主

咁香港比中國一人一票決定囉
夠自由民主未
咪玩啦到而家都未睇到問題喺邊

Cut*福利（打錯）

我建議你讀下西班牙史
就會知點解加泰要獨

任何人想分裂國家都只會粉身碎骨

咁我咪鼓勵你做實事囉
你覺得佢地嘅自由係咁唔應該

我講直接啲啦
我公司係有關人道支援
我主力就係做嗰邊
你覺得我唔識？

得閒既可以做下文宣，但係去加泰集會做乜？
你話香港贏咗就話姐，自身都難保
對唔對得住比人拉咗/死咗既人

搞集會就係支持自由民主嘅普世價值，要國際社會支持香港，香港都要支持返世界各地嘅抗爭。就係咁簡單，講01黨媒唔好再吹風

咁仲慘 成日做都唔識

嗰啲喺冷氣房嗰啲自以為知
可能西班牙都未去過
利申：平均一年有三個月喺嗰邊

其實你知唔知道西班牙近年出左條侮辱皇室罪鳩拉異見人士

你試吓喺英國大街鬧一句英女皇

咁你識就得啦
表面上就cut福利引發
深層上就萬九幾個原因
同香港一撚樣
表面就無樓住
實際上就萬九幾個原因先搞到咁
照你咁講
唔通而家每個派層樓個運動就會完咩

反民選政府唔等於反民主呀
民主自由就係選完有得反呀

搞公投要坐十三年監，和平示威又會畀人打，咁叫民主自由

其實你連嗰90,000幾樣原因都講唔出
坐係冷氣房嘆下冷氣啦

我覺得個重點係唔應該咁樣自我審查
你撐加獨又好，單純支持示威反警暴又好，甚至反加泰都得
你覺得啱嘅就做，唔啱嘅咪唔去
而唔係諗會唔會激嬲呢樣嗰樣

好撚簡單
唔支持咪唔出囉
人少就代表唔到香港架啦

咪講緊話唔出囉
過去嗰邊投票啦

Amnesty International has warned that an “exponential increase” in prosecutions under a controversial Spanish anti-terrorism law is having a chilling effect on satire and dissent and is pushing social media users, musicians and journalists towards self-censorship.

The charity is calling for the law to be repealed, arguing that recent high-profile cases brought under article 578 of Spain’s criminal code have highlighted the danger the legislation poses to freedom of speech and international human rights law.
國際特赦組織

香港反送中係無樓住
我都覺

係咪唔明咩叫鳩拉異見人士

咁都要道德綁架？咁我地係咪應該日日白布帶綁頭先叫對得住義士？香港人就係可以自由發表意見，你可以唔同意，美國理撚得你咩。第日香港獨立，如果第一個認可香港係加泰，咁又值唔值？

將加泰集會轉做支持全球抗爭集會
支持哂世界各國既抗爭
支持哂印尼 黎巴嫩 伊拉克

要求全中國投票決定香港歸邊個

你可唔可以負責搞?
我等緊電話, 要做個大手術

咁就係支持普世價值同民主自由
而唔止加泰一個地方

依家搞集會都唔比
有人支持就會多人嫁啦

咪又係果句一個原因都講唔出呀？

搞未搞囉
去既就會去
唔去你點叫都唔會去架啦

你試吓去講呢樣野囉
睇下有邊個國家支持

好民主自由喎

咁你未淨係講得岀cut福利
無視曬加泰受過幾撚多歧視同打壓
邊個淨係講得岀錢？

唔反對個集會 但係樓豬個比喻完全九唔搭八

咁都唔叫民主自由？

其實你有冇諗過點解啲人唔選第二個政府出嚟？

希望個集會係逐個逐個中國維權人士既情況都講下
六四個主題唔可以話俾國際知, 依家依然有好多中國人都受害緊
好多人都以為中共開明左

中國内政不容外國干預
同加泰内政不容香港干預一樣

香港人真係以為自己咁有影響力

你有冇諗過點解
啲人選而家個政府出嚟？

應該同NBA/ apple支持香港嘅後果一樣

唔係話加泰人唔值我地關心，但係香港有近3千人被捕
集中返香港唔得？要開咁多支線？

不過各有各做，唔洗預我
有時間寧願整失蹤人士/被捕者文宣

你都用下腦啦，香港咁大影響力可以一次集會影響到西方國家咩？依家純粹表態支持下人哋啫，講到要其他國家一齊聯合聲討西班牙咁

不如大家諗返我地而家係爭取緊咩先？我覺得加泰示威有2個重點，一個係抗議獨派領袖被政府拉左，另一個係爭取獨立。前者而言，我覺得我地係應該支持喎，fight for freedom 都係我地其中一句口號呀。後者係爭取獨立運動，呢個的確係要三思既，因為我地六大訴求都無話要獨立。表左態會容易引起歐美反感。
利申：支持香港獨立

中共: 香港係土地供應不足，貧富懸殊的問題，與意識形態無關

支國扣左咁耐港獨
咪又係有人支持我地
人地係支持民主自由
我地都係
割乜春

兩日一定準備唔到, 仲要宣傳

你有無諗過點解支那人要選而家呢個政府？
西班牙咩人執政都係劏加泰
同你一樣淨係講錢

青年上流困難
外國勢力借故煽動只會得不償失

如果你一人一票都唔支持
你第時有民主都冇用㗎啦

其實搞唔係問題，只要避開獨立，反極權反警暴反對政治迫害就可以了

利申:反共 但唔支持加泰獨立
個集會目的唔該搞清楚
如果係支持加泰獨立 不了

我喺政府做左幾廿年
而家做埋特首
你班暴徒夠我熟香港?

所以我支持支共一人一票決定香港未來

雖然呢啲嘢就唔係我講嘅
不過我諗你係回應我
其實我一年平均有三個月喺西班牙
嗰邊選舉係一人一票
如果咁樣選一個政府出嚟大家係唔滿意
我諗大家要諗下你哋究竟想爭取嘅民主係乜嘢

啱呀 今日先知原來有香港人係想爭取呢樣

林鄭：我做ao嗰時你班學生仲係精蟲

原來民主就係一人一票

我咪話問你
究竟想爭取嘅民主係乜嘢囉
你可唔可以俾一個答案呢？

因為香港有國際嘅影響力, 因為香港有普通法, 因為香港有美國關係法, 因為香港人有百萬遊行, 因為香港人有和平集會, 因為香港有國際傳媒, 因為香港有公民權利和政治權利國際公約........

屌晒你地
前晚開po到而家都仲未上到熱門
呢單野新鮮滾熱辣 connect全世界
依家就係最好時機！

我地fight for freedom
我無宗教信仰 但我有宗教自由

早喺六月已經有宗教俾popo當眾侮辱
打壓宗教自由之餘亦都對各個宗教不尊重

睇原po！
既然我哋係fight for freedom
我咁更加係時候聲援我被打壓宗教自由嘅人！
快啲一齊討論！

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

笑唔笑死人
真係美國？錯啦
香港係支那洗錢後花園呀傻閪
出老解等同將後花園唔撚要呀傻鳩
唔講以為美國係香港出左兵救香港

咁你俾個答案嚟先
你知唔知咩係民主？
因為西班牙唔想
所以加泰就要俾人撳住嚟砌
你同我講西班牙一人一票好民主？
咁中國都好民主
一人一票撐支共收返香港
我係中國人呀hi

一來大家好多相似之處
1. 爭取自決(大部分) / 獨立(部分)
2. 警暴
3. 小數民族被多數民族壓迫

最重要係竟然係佢示威見到黑紫荊旗

今次運動最大後台唔係泛民，唔係美國，係我地既良知
唔好諗美國，要問下自己良心，應唔應該支持佢地

話題已完
唔明搞黎做乜 冷處理算

我都覺得要搞都搞
聲援新疆、西藏、中國維權人士先
關聯性大d、目標一致d

我個良心驚緊人權法過唔到

咁你講到獨立
歐美就一定唔支持㗎啦
香港人可以幾百萬人打死全世界囉

同意

我覺得要搞都搞
聲援新疆、西藏、中國維權人士先
關聯性大d、目標一致d

下星期囉，一息尚存，抗爭到底，各有各做，兄弟爬山

姐係你四個幾月黎都唔知我地係玩緊d乜

獨立思考，想去就去

阿哥
你可以玩
但係你咁樣係大聲講啊
你真係弱智㗎喎

要真自治囉
基本法寫明架

應該咁講
本身行動好多都失焦架啦
因為無焦點無目標
宜家個局就係對家搵到位分化群眾
所以真心要on hold
亦唔好話唔搞撐加泰集會=當加泰係condom
兩者歷史背景唔同
我地打緊嘅大佬係現今最獨裁嘅政權
而且加泰出產好多野 加泰企硬比我地贏面大好多

其實只係多謝翻加泰
基本既禮貌

支持加泰=大聲係Twitter講香港要獨立
你明唔明呀？

咁你搞黎做乜?

我都覺得要搞都搞
聲援新疆、西藏、中國維權人士先
關聯性大d、目標一致d

==========
入嚟一齊分析：
假彥霖相片流出，海邊cctv 才是重點

==========

每一句都同林奠港共政府一樣
用番佢個邏輯：
香港年青人唔係為咗追求民主
只係佢哋搵唔到錢香港經濟唔好所以先喺度搞破壞
香港係中國一部份
如果全中國有得一人一票選，都係反對香港獨立
香港人想要咩自由啫
而家香港無自由咩
經濟利益都係中國比你㗎而家仲想獨立

美帝都明 唔會好似你班蛋散郁d就鳩叫話要割要割
你話大聲
都話左聲援可以有好多方法有好多走盞位
香港同加泰情況無可否認係似
唔發聲真係做唔到

咁你不如去 twister 整個tag 大叫香港獨立囉

或者有冇其他人可以負責搞?
我等緊電話, 唔知幾時要做個大手術

我唔覺得係
你一日未嗌港獨 一日都無野
嗌左美帝都係叫你冷靜少少先

光復香港，時代革命
係由獨派領袖梁天琦講嘅
千祈唔好再用

咁潔癖我哋講自治囉
香港年青人唔係為咗追求民主
只係佢哋搵唔到錢香港經濟唔好所以先喺度搞破壞
香港係中國一部份
如果全中國有得一人一票選，都係反對香港自治
香港人想要咩自由啫
而家香港無自由咩
經濟利益都係中國比你㗎而家仲想自治
己經有一國兩制好work啦

之前又話驚裝修點點點
bbc即刻衝岀嚟兜話你班hihi係拆pro-Beijing
解埋starfuck俾人代理埋

五十年不變
雙普選
血債票還

其實歐美好多人都冇特別留意加泰
我地之前都係, 冇話支持定反對獨立

但歐美既高官都唔認同加泰獨立(應該係因為金錢利益)

我地打緊大佬, 加泰集會驚比五毛spin, 以為我地都想獨立
可以反對警暴, 不過唔係只係加泰, 而係要反對全球警暴

全香港都知唔係潔癖
係策略

好簡單呢個集會
就算多成功會有咩大好處呢？
點解今朝咁多人出嚟帶風向？

其實只要諗下就好清楚
如果要帶大家去支持集會
狗一定唔會有好處
只有因為搞咗會好大唔好處
啲狗先出晒嚟

點會唔多人留意

你自己唔出
唔好阻人出

國際社會不嬲唔支持獨立
理得你係咪民主自由

我就一定唔出㗎啦

中point

咁呢個運動可以收皮了

無論你點拉扯關係
國際不嬲唔支持獨立係個事實

咁我地運動本質係港獨
國際唔支持喎
點解仲要做？
講唔通喎你

咁一係搞個集會係反警暴既 咁咪聲援哂呢排幾個國家既警暴問題？
（印尼 加泰etc)
因為我見佢地抗爭既時候都有聲援返香港 係感動既

運動係有階段
係呢一個階段必須要有國際支持
所以你就唔可以講獨立

如果你想知道詳細啲
唔該去睇多啲書
二唔係喺連登度問

西藏咪搞左西藏版人權法囉，陳光誠 六四維權個批人咪去左美國庇護，咩叫無聲援

Sad but true, 所以搞呢個集會情感上係支持，但理性上都順住美帝走為上策

所以之後就唔使國際支持
我同你講，只要你做岀任何獨立行為
解放軍就會平亂
國際根本唔會理
所以幾時獨都無分别
咁係咪唔做？

未殺到埋身, 唔關自己事, 唔會有好多人留意
加泰人當時文宣應該都唔夠, 所以冇咩人特別支持, 唔支持

可能無香港咁多嘅

老實講
香港係唔可能靠自己拖死大陸
但係有機會係國際戰線、引發大陸
拖共產黨落台
到時就唔會有解放軍

至於細節
都係果句唔該你去睇多啲文章

風向撚 拉

咁未又係等埋發叔
你慢慢等飽佢啦
發叔都死撚埋啦

咁你嘅意見係點呢
我比2,000,000勇武你
打上大陸？

真係當自己國際大師
其實咩玩法 美帝底線喺邊
紋哂身知咩料啦
加上一個小集會係唔會好似你地講咁無限放大

岩牙

你介唔介意用返論點去回應？
再講啲美帝、話人係大師 咁就叫回應左？

真心on9 全世界都撐你大戰中共
私了 火魔 裝潢 大家都幫你解話
而家加泰同香港一樣追求民主 自由

成班衝出黎割 驚得罪美帝 歐盟
講到尾就係自私 從來唔係為民主自由
只係為自己既民主自由

拖到共產黨落台添
之前仲講笑等到2047
點知

我除左第一句係笑鳩你之外三句都回應緊

阿哥
呢曾樓係話唔好將港獨放喺口邊
請問你幾句邊句有回應？

一早講唔係一兩日嘅事

你可唔可以回覆返果句
係咪比2,000,000勇武你打上大陸？

你一路講唔掂唔掂
請問你點樣可以掂？

咁我回應下
拖冧支共，無可能
中國點都有個龐大市場
支共冧咗無好處
支那仔係需要極權，因為有成14億小農dna
如果要等支爆先講得獨
咁祝你好運

嗰三句咪係

我問咗你三次
咁你會點樣做？
你除咗話乜方法都唔得
你仲講緊乜？

人哋美國個底線咪就係唔好將港獨放喺口邊囉

係你講乜都唔做得，獨又唔講得，加泰又唔撐得
成撚日問我點樣做，我點做有咩用
而家個個連狗都唔敢打
仲話靠美國拖冧支共
你仲未答我咩係民主呀

國際大師

咪即係講句
你無方法、無建設
齋做冷氣軍師
就兩下冷氣算啦

咁你嘅方法係乜？
乜都唔做，等美國打救？

聲援加泰同直接港獨仲差好多好多步
美帝有心打中共嘅都無你想像中咁易割

係呀講兩句好叻叻
小學雞

最撚叻係你啦，三個月係西班牙，一人一票就係民主

成立臨時政府都差好多步
美國一樣開聲叫停

你真係唔撚識睇個喎
個意思係
英法美德全部都係咁樣一人一票
你爭取嘅究竟係乜嘢
如果你話一個好似香港咁細嘅地方
自己一人一票投獨立
呢個就唔係普世價值

提醒下姐 根本好小事
唔覺一個小集會好有問題
都唔洗同臨時政府比
唔知真係咁驚死下下當美帝大台

英法美德都係咁一人一票
真係中國都係一人一票收返香港

其實大家留意吓啦
搞咗呢個集會最好嘅好處係點？
點解成朝咁多狗會走出嚟拉風向
其實只有係因為相反
搞咗可以好大嘅壞處

其實我想同你講
你真係需要睇多啲相關嘅文章
呢度係時事台
唔係講下小學雞野就算
亦都睇得出你係唔識
慢慢學啦
唔係咬下就叫支持㗎

咁點解二戰後要去殖民化 民族自決
都講左加泰 香港嘅地位唔同
比外人食住先唔正當
同普通地方搞獨立不可同日而語

加泰人要求獨立係有佢哋嘅背景
呢點我唔反對

你地咪拉緊風向搞散集會囉

我意思係
就算我拉散咗個集會
其實對popo好處唔多

香港呢

最少係而家
冇一個國家會認為我哋有足夠嘅論據

加泰係西班牙最有錢既地區想同窮國分割
佢有民主選舉自由
香港同佢面對既唔係同一層面

係啦至撚叻係你
個個乜撚嘢都唔識
得你識
真係唔知邊個要慢慢學

咁我地已經無大聲講
班獨派都識靜

所以我咪話叫靜
呢點我哋完全冇分歧

加泰(有錢)想從西班牙(窮困)獨立
你唔反對

加泰小集會喺我眼中一d都唔嘈

歷史文化因素唔計

但係歐美眼中係反歐美，好似係

你追下po
我一年有三個月係西班牙嗰邊
兩邊經濟環境差距我好清楚

唔一定至於係反歐美
但係一定係對大國主權嘅威脅

好 睇睇先

吹到對大國主權嘅威脅
我當你大國係講五常+幾個工業強國
有邊個國家有個類加泰嘅地方？
愛爾蘭？定德州？呢兩個嘅政府之前搞過一次
西班牙從來都係劏緊加泰
點解會有對大國主權威脅？

簡單來講
佢哋會覺得加泰同香港嘅情況唔相似
因為佢哋覺得中共係邪惡軸心
而佢哋歐美國家唔係
但係如果香港支持所有想脫離國家嘅地方
係佢哋眼中就會係一個隱憂

唔需要無限放大
講一句支持姐
少少意見唔同唔會割鳩你
但對於身同感受嘅香港人
講一句真係再正常不過

其實講真係冇乜所謂
但係集會嘅意義就大好多
尤其是有報章報道

咁佢最多咪話 好我同你喺加泰上意見唔同
但關我地自己本身咩事
我地同美帝抗共撐人權民主自由一樣同一陣線
同埋唔洗睇到香港支持加泰咁得人驚
我地又唔係輸出軍火
我地都只係一個有相同經歷嘅小城市

咁點解我地唔會去撐北愛同德州？
大佬人地有眼見，加泰同香港情況邊忽唔似
加上加泰之前撐過香港，明眼人都知係回禮
唔係盲撐所有獨嘅地方

最前嗰三句我唔明白你講咩

連捐錢都無
四個月百幾日抽一日岀嚟回禮就吹到幾大鑊幾大鑊

佢哋只會睇你撐邊個
點會諗你哋唔撐邊個
你咁樣計會唔會諗多咗呢？

姐係你唔需要放大件事
呢個只係我地同美帝嘅一個好少好少嘅意見唔同
國際政治上成日發生
美帝都唔會走去割

咁未係囉
咁撐加泰又點樣吹到我地撐所有想脱離國家嘅地方

其實集會係同捐錢差唔多
尤其是你香港咁多國家報道

實質支持vs岀口術

我唔認為美帝會割
反而係仲牆頭草緊嘅歐洲
就會係一個影響因素

有分別
所以我咪講點解加泰係同其他地方唔同

唔係我哋會想幫脫離國家嘅地方
而係香港而家嘅運動係一個國際矚目嘅事項
有一定程度影響緊普世價值

個分別係在於
你有啲香港人咁諗
同有一個集會咁樣主張
兩者嘅分別好大

例如有啲西方報紙會報道
甚至頭條寫「香港集會支持加泰獨立」
咁樣係好正常

想贏同我入嚟
想connect全世界同我入嚟
把握時機 食住個勢

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

先了解才決定，如果像香港人超過半數人要林奠乜乜，或許撐。

南華早報？
要兜嘅佢自然會幫你兜
裝修幫你兜埋pro-Beijing store
唔兜嘅你舉旗都玩撚完架啦

其實好多西方報紙都會
你睇返之前嘅報道
唔一定關立場事

講咁多, 點解唔諗下美撐我地嘅原因係乜
依家調番轉又話會因為支持加泰反政府打壓自由民主 而同我地割

知唔知自己噏緊乜

我都覺
思想好撚自私
唔係話唔想贏
唔係話覺得歐美唔會嬲
但好撚噁心

《公民權利和政治權利國際公約》第一條第一節:
所有人民都有自決權。他們憑這種權利自由決定他們的政治地位
Article 1 clause 1, International Covenant on Civil and Political Rights :
All peoples have the right of self-determination. By virtue of that right they freely determine their political status
我要聲援Catalonia

睇下外國點支持台獨先啦
美國本身都係係英國獨立出黎架
普世價值唔接受獨立
你定架？
人地政權唔支持獨立因為有利益衝突同咪自己國家都有主權問題
唔代表獨立唔係普世價值

你知唔支持就得啦

至於咩係普世價值
只有成王敗寇

咁多👻post叫人唔好支持加泰，咁即係支持加泰對我地有利

為乜？
利益囉

咪係囉
人地幫係都係為利益炸
你估為你條自私撚宏大理想咩
你支持加泰就會令人地割自己利益
唔好自傷矛盾啦

其實係言論自由一部份
又唔係政府官方支持

同意
美國就唔本身用香港黎打中國，唔會因為咁而割

歐盟可能小氣d，但都未至於一個集會就賣返晒d水炮車比黑警掛

你估人地中國咩，邊有咁撚小家
同埋之前成日叫人多謝人知恩圖報
家下有人咁幫支持你割？
咁下次仲有無民眾幫你呀？

哦原來香港人講到咁大義都係為自己
對抗支那就要人幫
打歐洲支那就關我撚事

衝完出左事邊個負責？
裝修完出左事邊個負責？

哦，因為佢地唔想養西班牙所以個判刑就合理唔駛反？

同人地話香港反係因為唔想養大陸窮閪有咩分別？
同埋唔想養窮西而獨立有咩問題？
我嘅唔想被人打壓更唔想養打壓我嘅人有咩分別？

【行動最實際】食完飯又扮工？入嚟傾連結街坊行動，以後要零被捕！

正確
支援新疆可以令國際向支那施壓，唔搞
搞個贏左無得分，輸左死全家嘅加泰集會
左膠泛民真係唔撚用腦

開po喇樓主

無人理咁去黎做咩

R晒頭

咪jer

你1001

熱狗訓曬唔急啦

屌

根本8964同加泰獨立就兩回事

獨派又想搧風騎劫

其實美國人支持香港自由民主係因為美國向香港投資左大量股票等等資產，香港自由民主可以保護到佢地資產。

但香港一搞獨立，股票（中資一定撒資）就會變晒垃圾，對美國人係嚴重打擊。所以你地提獨立，美國背後既投資大行一定反對政府支持香港獨立。因為投資損失係會令全球經濟崩潰。

至於加泰我唔清楚，相信情況類似。加泰獨立，成個歐盟就要同加泰割，投資左既資產一定大跌，嚴重影響美國利益。

人地開埋聲同你分析

自己睇

冷處理